詠春真係好勁,打撚死人

梁師父大破西洋拳

以頸瀉力將奪命腿化為無形

一抽二游刃有餘

臨時演員都係演員 呢兩件唔係好掂
收工實無飯盒拎

梁師父：係咪打到呀？睇唔睇到呀？睇唔睇到呀？

但隔離post有人話唔夠爛仔交打

國術永遠揾徒弟試招

痴線，勁到咁，打死左人點算呢

所以咪要武德

個主持都好勁

Fing春打柔道同泰拳有冇得打？街頭又好mma又好

好尷尬

個主持唔面紅

呢d 廢中一拳一個

有無連登仔去挑機??

噏乜春呀？

冇，fing春整個設計都係反智慧，只會俾人打到仆街

請問點樣反智 仲系統過泰拳